iphone成日睇嘢唔小心掃走個頁面好撚煩

懶係方便噉，點知其實更唔方便

你講乜春 睇緊野又點會掃

手勢操作係咁，唔鍾意咪去用an機返回掣

An dog

Google表示：我服了Apple的iPhone X.... 要跟進下先得

三星one ui好似改左做三條bar 分別係切換app home 返回

google機啲垃圾spec完全無興趣上一部仲要抄apple m額好柒

有無圖睇下三星ome ui點樣3條bar想像唔到

講Pixel垃圾小心比Pixel首席打手咬

屌即係只不過隱藏3天王

其實可以連3條bar都隱藏埋

即係由禁3個掣，變成向上掃3個位